Ok便利店我屌你老母！！

$50無送到
$10又無減到
Blacklist OK便利店
氹完人用國產野
又無平比人
正一奸商
屌你老母
勾結共產黨

好人好者點會用依啲咩pay咩付

無人想知
你報1823啦